香港天后G.E.M.(解解)與韓國女團世紀合照

左邊4位挺好看的

Gem>>>>

><=>>

柳真屌打啦

gem>yeji>ryujin>yuna>>>>>>>>>chaeryeong=lia

Yuna 留真>其他

留真今日好靚下

做埋廣東話訪問...我地反gem手足而家點樣屈佢淨係識講蝗語呀

左邊4位

gem有樣野屌打全場

同意請點讚

係唱歌 lia企埋去會唔會唔敢開聲

睇睇下原來細妹都幾靚

年齡?

望到gem心口都知唔夠唱自動認輸啦

——— ———
|__|

牙gem對波仔縮晒水了

Gem喺邊
分唔清

00後連gem都唔識，香港已死

有種錯覺gem仲係18歲＝＝

一擊平均身高差唔多成168
解解矮接近10公分

我掛鼓解解

降飯又改名?

終於肯改

可愛教主係咁影住一擊做咩

白真空降閪

下

邊個係gem

Itzy之外嗰個

左邊3個真係太能屈 牙棋都無被比下去都算幾勁..

最右邊的那個是誰？

話晒牙棋都係國際級天后

<>>>>

樓上勁撚低汁

邊團黎？

講真講假呀 一擊都唔識。。。

處刑gem?

今次算係幾中肯

唔係

認真牙領最屈

Collab！

無咁嘅事

agger

樓上極低汁

拍埋去搞到阿GEM又肥又矮...

隔籬禮志有娜成米7高牙
牙gem米6算係正正常常啦

馬來西亞youtuber處刑red velvet